其實班狗咁信邪

如果幾箱幾箱用過嘅姨媽巾掉入差館
佢地會唔會縮到仆街

一定會
實臭死
—————————————-
民族意識已經成型🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
冇人可以阻擋民族既腳步

係時候一齊收集姨媽巾
如果一塊塊咁痴落佢地個盾到
睇下佢地仲敢唔敢屌閪

M巾啊姨媽巾睇撚到燥

之後m巾會成為攻擊性武器之一